建築署 二級監工(2)

繼續討論
舊post (1):

傻鳩臭串works

師兄做咩工咁堅 帶埋我

堅你老母 第一份工唔知頭唔知路係咁俾你地屌

有無師兄知ASD WS2一星期番幾日,正常工時係幾點至幾點?

5 days, 8 to 6

啲人話waiting list update 左，會排前左，
應該有人reject 左offer

知唔知呢水會去咩部門

知唔知呢水有幾多waiting?

而家waiting派到幾多

係，之前入紙問個number同今日打去問嘅前左十個。
利申：waiting排過百

唔知幾時先會再call

入左職個d都去晒new works

有冇人知waiting叫到幾多，有fd排20幾未收到電話

唔係掛

邊有咁快，
二十幾預最少三個月啦

Any news?

好似又再call多幾個啦

any news?

7月call左2個

有冇人有消息？

no news ar

有冇巴打知二級監工返幾5日定6日？

5

機電署同其他部門既監工都係？

因為我見有啲人話返星期六會有ot

正常係返5日,
但有啲部門有機會OT

唔該晒你呀巴打

新入d同事派左去邊

依家call 成點

8月call左幾個？

似 0

9月好似call緊人

CALL左好似好多

香討見call到個ching waiting 排14

姐係call左十幾個

有冇巴打知道建築署點查waiting排名

send email 去問,如果隔左排無覆就打email電話問。

謝謝

香討話今個星期已經call左15+

今日有冇call人？

無

想問下通常APPLY完
等幾耐先IN?

個幾月

我些過有份半年 都唔記得左自己有apply過

半年應該姐係無得in

4x 咪算前

唔知

我有fd 排11x添喇。。。。
e加叫到20or30

幾時先再叫下一輪

快啲叫下一輪

有冇update

二級狗公都做

no news

一定會收哂d waiting 等下

你點知

offer god

呢幾年都係收哂d waiting先再開board
acw開始派位 d人上又有位
今個星期又升左一大班上cw
每年年初ws1又開board 又升幾十個

好快就到你

上水好似都無派哂

派哂嫁~

咁知唔知幾時開始再call

我唸一直都有call緊，眼見空左好多ws2位

我依家排緊1X,
都唔知要等幾耐

我估兩個月內
有個fd十幾都驗完身

今個月有冇call ？

十月開個個post有冇人有interview通知？